人類嘅頭髮點解會無限延長？

其他動物啲毛髮都唔使點剪
固定生長到一定程度就唔會在生
得人類咁麻煩
(啱啱剪完頭髮）

你啲鳩毛幾長

睇衛斯理 頭髮

你又知動物唔洗剪？

會甩毛

因為人類本身就係長頭髮

人類都會

人類嘅頭髮可以生長到十幾米

點解人類體毛咁短，其他動物咁長？
btw完全唔剪都無可能去到十幾米

你唔剪J毛都冇生到落腳啦

有諗過點解鳩毛腳毛生長到一定程度會停止生長，但頭髮會無限生長
鼻毛好似都係一定程度會停？
去到咩程度會停？

人嘅頭髮都有maximum length架

人類唔係地球原有生物
係外星人後代，被放逐到地球